醫護幾時先肯罷工

真心諗唔明點解到依架仲要為班支那人同港共賣命 平時港共就大聲夾惡蝦鳩班醫護 寧願拎幾百億搞海馬公園俾支那人玩 都唔肯擺資源落去醫療到 出事就打同情牌 叫班醫護捱義氣咁去送死 但又繼續接支那人落黎喎
根本呢個政權食古不化 經歷過sars都冇啲進步 就算捱得過呢次又點 之後幾廿年實會繼續重演 繼續推醫護出黎送死 自己就係後面向維尼刷鞋 呢個政權一直存在 但班醫護一批批咁死
醫護唔值得為呢班仆街而犧牲
為咗香港 為咗未來 醫護應該要罷工 呢個政府唔見棺材唔流眼淚

同叫popo罷工一9樣